好似冇乜人講 831抗爭circle 勇武turn

之前唔係投左票話
818和理非
823deadline
831勇武全面出動
正式宣告《中英聯合聲明》失效
不妥協 不投降 代7？8？位手足繼續走落去

今晚見啊

#protesttoo

831

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

831對準 中英聯合聲明

如何不仇警？

內有整合6-8月警察罪行

唔係我地宣布中英聯合聲明失效
而係宣布中國冇履行中英聯合聲明，並多次該聲明已經失效

邊度投

推